以三年為限，你覺得人生邊三年變化最大？

會唔會係18/19-21歲，覺得高中畢業同大學畢業時候嘅自己變得最多？
27/28歲個陣要為30出頭成家立室嘅事而煩惱同拼搏，覺得個社會迫你成熟？
定係35-38歲個陣開始對現實力不從心，唏噓同認命自己青春不再嘅時候？
大家點睇

1. 會考個幾年, O岩O岩14分夠升中六 (HKCEE)

2. A-Level 第一次炒左, 再RETAKE又炒, 最後去做太空狗

3. ASSO GPA差0.01先fulfil到poly account既undergrad offer, 最後我自己打去求programmer leader收我

4. 大學yr1 sem1 GPA1.99, 收到warning, 點知 sem2 都係1.99, 要被kick out, 最後有個Korean Prof幫我改左一分, 最後appeal gpa 2.00, at the end 順利grad (唔知叫唔叫順利 )

5. 原本係間trustee on99做 fund admin, 有高人收去做risk and quant....(可能對大家無咩感覺, 但對我黎講係其中一樣改變我命運的事情)

頭三歲

個陣未有意識嘛

三年經歷親人過身, 分手, 畢業,搵工,再讀master

令自己反思工作同讀書,甚至人生既意義

用左二十幾年時間向其他人證明我唔係垃圾

呢兩年慢慢唔想再同人證明D乜野

想多D享受同自己相處，做自己想做既事就夠

以前好多執著，當見證住身邊既人一個一個咁走

反而放低左好多野

標準答案係你地收尾果三年
入醫院插晒喉

27/28歲個陣要為30出頭成家立室嘅事而煩惱同拼搏，覺得個社會迫你成熟？

呢句真
不過果種無力感真係

未考公開試到完左公開試，自己成熟左
再讀上去，又成熟左
住hall,又成熟左

短短幾年經歷咗咁多野 唔易過

人生就係咁奇妙

幾年前畢業，我都係on99咁同ex plan緊搵工買樓結婚

後尾咪又係散左

一個人廿幾年黎好地地同你有講有笑，突然間幾個月之後你要去拜山先見到佢

講出黎好輕鬆，但背後有幾多個眼淚，有幾多真係會明

宜家唔想再為其他人而生活，可能會少左Ｄ朋友，但會放鬆開心好多

恭喜你搵到適合自己嘅生活模式

覺得自己每年慢慢變化，可能太多時間自己獨處

由細到大每一年都大變化
抗逆能力都高晒

最深刻係大學最後3年
見識到好多野

AL炒左入ASSO果2年
靜撚左兩年 冇主動識人
4個sem 連續3.9-4 gpa 上返ugc degree
但果一科都係揀錯左 照grad出黎試左一年
確定自己唔想做, 轉左行2年有多, 今次應該揀岩

暫時來講都係中學升大學嗰三年
由公開試既無憂生活(嗰時覺得係磨練 睇番轉頭不外如是 仲可以攞正牌乜嘢都唔理 屋企人都就晒你)
到入u完全唔適應學業同人際關係
再慢慢欣賞自己讀緊嗰科 識得帶眼識人 搵到真心朋友

反正自己本身讀專業科 之後偶有起跌但係都係預料之內
當然可能係自己歷練未夠啦

22-24歲嗰三年，由學生身分至踏足社會，發覺唔係所有野都係理所當然

結婚果幾年

2014-2017

覺唔覺中咗伏

14-16

岩岩大學畢業果幾年
從無負擔變成一身責任

Dse repeat 至大學呢一年。repeat 只係好少歴練，學習點同自己相處。repeat 後同最愛既人分開，但岩岩上到大學又要周圍r fd，日日強顏歡笑。

唔啱傾咪搵過第二班frd